西媒曝西班牙世界盃名單已定：英超2名將落選

《阿斯報》消息，距離世界盃還有89天，西班牙在俄羅斯世界盃的大名單已經確定了19人，其中恩尼斯達、迪亞高-哥斯達領銜，法比加斯、馬達無緣，賸餘4個席位將從21名球星中挑選。

這19人是迪基亞，連拿，科帕；卡華積，比基，拉莫斯，艾巴，拿祖費南迪斯；布斯基斯，恩尼斯達，大衛-施華，沙奧尼古斯，確克，泰亞高，阿辛斯奧，伊斯高；莫拉達，阿斯帕斯，哥斯達

世界盃大名單有23人，《阿斯報》透露剩下4個席位將由以下21人競爭：沙治奧阿辛祖，里科；奧德里奧索拉，羅比圖，巴特拉，查維-馬天尼斯，艾施派古達，蒙利爾，摩蘭奴；伊 利亞拉文迪，蘇索，路斯-路爾斯阿拔圖；域度奴，盧卡斯-華斯基斯，施巴斯坦洛迪里戈，卡利祖，柏度，迪路菲奧，馬里安奴費拉拿，波圖，赫拉德-摩蘭奴

今天，西班牙足協將公佈新一期國家隊名單，以備戰與德國（3月23日）、阿根廷（3月27日）的兩場友誼賽，目前布斯基斯、泰亞高有傷在身，盧比迪古調整的重心會是中場。

Adrian

比爾連在哪

Azp應該都有份

皇馬助攻王100%入選

M 朗

點會無azp

高基？

M朗呢

確克？

莫拉達

迫害我轟

柏度

閪班牙唔打3後衛選佢做乜

19人果到已經有3個龍 但下面4個位有兩個係龍

但真係爭唔贏夢遺？

摩蘭奴都爭唔贏

啲中文釋名睇撚到眼殘

查維馬天尼斯 應該要入 有咩事都可以打雙防中

另外高基係邊到？

Azp都幾撚灰 幾穩定都入唔到最尾19人名單

Btw睇到aspas幾感動下

高基應應該係確克?

翻譯問題

好多大路既都冇份 唔知係咪要試新血

你肯定係 谷歌左 唔似係

Coke?

屌你老味 真係未撚聽過

岩岩睇過又似係高基

Koke 大陸名都係 科克

上面個確認名單已經有三個龍門
咁阿辛祖同歷高點會喺21個人爭4個位之內?

但無理由選coke

可能傷左再替補

我喺邊

沒有世紀級右閘比拿連, 西班牙分組賽已出局

咁多年，後備籠都仲係連拿

邊兩個英超落選呀

你未夠班 好似係 㨂azp 都未乜搵你

沙巴狗又大巴大巴打落干地度

西班牙人腳勁d定係法國

睇多次第一段

法比同馬達

19人冇乜後衛，起碼選多2-3個

邊啲大路無份
歐國杯之後 好多時都係打4核
伊斯高 施華 泰亞高 小白
痴線級中場

費托呢

但個19個都相當正路喎
不如話競爭真係太激烈

唔會有得出啦

前場應該都差唔多 係差後面

蜀中無大將 中鋒位得佢同哥斯達

Sergi 蘿白頭值得入選
比比鳥呢 D 垃圾訓多陣

如果唔係哥斯達入藉就真係靠摸奶

達仔後備俾佢訓下就得

中堅應該會入多1個
拿祖 左右閘中堅位都踢得

Morata條玻璃腳都有份

Luis Alberto, iago aspas

離開利記嘅下場

咁torres仲好啦

得個守字
去到大賽佢個級數係未夠

揀左三個龍，仲揀龍？

友賽揀韋拿都無揀費托啦

馬達去獌都係無得踢

連拿 連拿 拉爾拿

個教練都唔係成日簡AZP

19人名單無翼
柏度 機師都無

波圖係邊撚個

帶莫拉都唔帶吉祥物 西班牙今季都係8強貨仔

Portu

王子勝在有運 踢親大賽都入到波

U=羅比圖

龍門 中鋒 中場要揀既都揀哂
中堅 後備入一個
左右閘是但一邊後備 入一個
剩番2個位應該係入翼啦掛

azp唔會無掛

萬能

阿朗素打前好過女人達

屌奶星我要Aduriz好過要女人達啦

其實JM都幾勁 值得入選啦
打防中又勁 必要時打中堅又得

呢個絕對值

羅拔圖都無 萬金油黎嫁喎

西班牙唔打三中堅佢就無位啦

Azp無份？搞笑咩

我都無嘅話你小組賽出局算啦

選夢遺都唔選我車牙朗

杯葛車路士???

中鋒揀謝拉特摩蘭奴好過摸奶達啦

哥斯達受傷既話 打返無鋒好過出莫拉

屌你老母azp咁撚穩定都入選唔到

呢樣真 阿杜列斯呢個年紀仲有心有力

Azp 要選啦 後防萬金油
一個球員但提供3個唔同功能

佢萬能 打中堅攻乜撚？

閪班牙又唔係打3中堅

《阿斯報》消息，距離世界盃還有89天，西班牙在俄羅斯世界盃的大名單已經確定了19人，其中恩尼斯達、迪亞高-哥斯達領銜，法比加斯、馬達無緣，賸餘4個席位將從21名球星中挑選。

這19人是迪基亞，連拿，科帕；卡華積，比基，拉莫斯，艾巴，拿祖費南迪斯；布斯基斯，恩尼斯達，大衛-施華，沙奧尼古斯，確克，泰亞高，阿辛斯奧，伊斯高；莫拉達，阿斯帕斯，哥斯達

Azp無都唔算意外
打左差不多兩季3後衛

最後都肯定係 艾巴 拉莫斯 碧基 卡華積

靴里拉而家搞到咁真係晒左
btw估都估唔到無azp

其中恩尼斯達、迪亞高-哥斯達領銜
迪亞高-哥斯達領銜，法比加斯、馬達無緣

又係多數用西甲人 馬達孜唔算差 azp咁都無

？？？？

YES 但後備深度都重要

唔會冇小白掛

加泰球員好心就唔好幫西班牙踢啦

打到咁多個位，值得留黎坐

入選左啦，唔係咩

入左

Asenjo冇理由冇份

azp應該要入啦

Azp打左右閘中堅乜都得喎

哥狗》〉莫拉達啦

龍門有DDG咪夠, 另外2個是旦揀

完勝

馬高阿朗素都冇？？

????

呢個名單走得唔遠，頂盡八強

其實唔差

個陣唔差喎，應該得德國法國夠抽

恩尼斯達、迪亞高-哥斯達領銜19人名單
馬達法比落選
有冇咁難明呀

王子大賽吉祥物都冇
識唔識波嫁

女人達

打錯 自膠
Asensio 先岩

最有機會既正選 布斯基斯，恩尼斯達，大衛-施華
3個都好老

識貨

咪入左囉

點解冇祖亞昆

上面話azp 未夠班果啲係咪訓撚左幾季？
車仔最穩定後防，中堅，左右閘，翼衛都打埋
咁都未夠班

又無馬達你老母

最後應該都會入選既
但冇人傷的話都係齋坐架啦

有無英文版睇下
啲中文睇到R曬頭

silva都冇?

sor自

影帝29歲當打
施華老但仲係當fit
小白可以試下換高基/伊斯高都得

仲有saul 好多人可用啦

恩尼斯達、迪亞高-哥斯達領銜
驗眼啦nigga

有冇咁難睇

柏度仲有份爭

Moreno都有

莫拉達 不如比VILLA入選仲好啦

冇法比份

屌more

西班牙咁缺人咩
morata都選

好多盲系

選個女人把撚咩

蘿白頭

大佬。。睇清楚啦

選佢入去摸下自己下面

《阿斯報》消息，距離世界盃還有89天，西班牙在俄羅斯世界盃的大名單已經確定了19人，其中恩尼斯達、迪亞高-哥斯達領銜，法比加斯、馬達無緣，賸餘4個席位將從21名球星中挑選。

這19人是迪基亞，連拿，科帕；卡華積，比基，拉莫斯，艾巴，拿祖費南迪斯；布斯基斯，恩尼斯達，大衛-施華，沙奧尼古斯，確克，泰亞高，阿辛斯奧，伊斯高；莫拉達，阿斯帕斯，哥斯達

咁即係點？

馬達無份

馬達成日都唔係好合教練眼緣咁

有咩問題?

saul 今年打起左, 好勁

Easy goal今年唔得

若果最終選件廢物唔選aspas/gm真係冇天理

硬係正入到四多已經還神

入到四強已經還神

Azp?

比返villa啦

08雙攻中玩埋今屆

卡斯有無得機會，定係做名譽教練算

萬能key揀左nacho就唔要azp 中堅應該要揀查馬
前鋒用個冇態奶達不如揀返韋拿好過

緊係無啦

碧基個陣又話唔踢西班牙 辣殺

廢托>莫奶達

中場好似唔夠硬
靠布斯基斯唔多掂

拎光環唧 咪同泛民班垃圾一樣

你老母就唔得

莫奶達都入到

奧迪奧蘇拿

成班加泰友無黎骨氣

asenjo都幾勁

艾斯霹靂古達 呢

成班巴塞友又走返晒出嚟代表西班牙

法比19歲之後就無世盃正選過
原本對澳洲有 又玩野搞到得廿幾分鐘踢

Az同Javi Martinez最後應該有
係睇下淨低兩個揀邊個

jm入咪又係坐

有得坐好過冇得去

迪路菲奧

桑法蘭呢

暫時得五個後衛 只少揀多兩個

爆佢！

佢都真係慘
之前比卡斯壓住,而家比迪基亞壓住

想夢遺入到

有哥斯達夠做喇

點解我睇咗幾次都唔見阿朗素

李宗偉

2010都攞過 2014又踢過正選1次

該19位球員都佔左大部分出場時間，剩返哥4位有機會出既應該都係垃圾時間，係咪揀年輕球員入去吸收經驗會比較好?

咁多中場中可以點排啊？

要做波就 小白+isco, 要效率就saul+koke

正路應該

1.施丹第二契仔近期起飛嘅Vazquez

2.AZP

可能到時無鋒陣

saul堅勁

Coke踢邊隊？

馬達有冇入過？

希望選夢遺啦

柏度國家隊有加乘，正選中鋒係costa?

魯爾七號

係咪得我一個覺得卡利祖應該入選

就算有應該冇正選

女人達咁廢都有仲杯葛？

其實Ramos 同pk fd唔fd到？

Alba呢d會唔會唔妥Ramos carvejar 呢d？

踢左咁多年都係拉莫斯同碧基

兩條友都有前冇後架wor

碧基其實同計時炸彈無分別

真係照佢咁揀嘅 四個應該係 azp, jm, roberto 3揀2 (我估馬夫冇份) 同埋vitolo 機師 pedro 3揀2 可能撈埋asensio, 唔覺得佢100%入選 同埋成隊一個翼都冇

有

羅拔仔打得咁好都入選唔到

早幾年都有 但而家中場太多新人上

當我信邪 揀王子好過

睇好saul 呢條友做到小白影子

拉莫斯近排歐聯聯賽上哂身喎
big gay就難講d喇

兩個都係計時炸彈 一個派膠一個派膠/打鳩人

但兩個都有咁上下技術

阿杜里斯又冇
馬高斯阿朗素又冇

希望Saul有正選 今季好勁

#morataout

蘿蔔頭應該要啦
咁多位置嘅球員係23人名單好緊要
同拿祖一樣，一個打撚哂後防

機師近排表現唔錯，柏度又咁有經驗都值得入
唔拉邊聽食屎

後備龍真係是撚但
azp assensio 應該入到啦

仲選小白做乜，幾廿歲

有無睇波？ 仲係carry緊疤 只係體能差左

艾斯派古達冇就抵啦
英超撚根本唔入流

不過西班牙仲有咩中堅係成左材

asensio 係99% , 個教練當佢翼咁用

Azp, Martinez?

中！

alonso

馬天尼斯冇份

個教練迷辛黨

影帝一有事邊個踢

哥斯達真係岩踢西班牙咩
用佢不如育成下莫拉達啦 反正西班牙咁撚多進攻點

育乜撚 咁廢點育都係垃圾

柏度要入啦 萬能插

垃圾點育都係垃圾！

今年都有d冷門個陣

Asenjo好慘

連拿霸個位都霸左成10年

odriozola 查馬
西面祖都有

正路世盃點出？

Isco Costa Silva
Iniesta Thiago
Busiquis
Alba ramos pk carvajal
Degea

?

柏度唔知點解好夾國家隊

巴塞隊友係返晒到

育咩鬼
去到後期1場過既
咁多機會比你浪費咩

你都識講育成 姐係未夠班
就咪踢啦

西班牙中路防守有啲弱

防守靠DDG姐

本身柏度球商高走位好 又左右腳都得

冇計，西班牙太多勁中場

又sliva isco iniesta thiago

要幾多個波先夠踢

應該會用isco打假9?

Azp打開右邊，之後叫佢打左又得
依加叫佢打埋中都得
咁穩定嘅後防都冇
M朗咁勁又冇份